［震驚］中國外交部 教我地點樣贏呢場仗！

我地一直 求援美國，
其實英國先係我地老母！

外交部發言人耿爽 表示，隨着香港回歸中國，《中英聯合聲明》中所規定的與英方有關的權利義務都已經全部履行完畢，美方沒有任何法律依據、也沒有任何資格援引《中英聯合聲明》來對香港事務說三道四。中方敦促美方切實尊重中國主權，停止發表不負責任的言論，停止變相縱容暴力違法行為，停止插手香港事務，停止干涉中國內政。

咁即係！
英國就有權 插手香港事務！
英國就名正言順！

延伸閱讀：

係時候 打開 新國際戰線！

God save the Queen!
God save Hong Kong!

總知要尋求外援

屌 講咗成4個月叫英國介入...

姐係唔係我想放負 但美國真係積極+有威脅好多...

條線開咗好耐啦wor

人地英國日已落奶緊共重幫你反共咩

係
BNO平又無
人權法案 又無

冇乜起色

我試過要帶老人家睇醫生，處理銀行户口都會向老人院拿身份證。

上次好激氣， 星期五帶老人家看醫生，醫務所姑娘比較大懵，登記完忘記比番身份証，攪到我要下星期先拿番老人家身份證去老人院。

完！！

英國算撚數啦
usa usa

英國佬唔理有咩辦法

麻煩樓主同大家幫忙推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

美國兒子出手，英國媽媽就會拿菜刀出來補刀
雖然人老珠黃戰力不高，撿撿骨佔佔兒子便宜還是做的到

而且還有澳紐加三個兒子會助拳

英女王

佢地好似話搞掂脫歐先理香港,起碼下年先

推！！！！！！！！！！

阿媽係女人
英國奶到雪雪呀

收埋藍絲老豆老母。老人院班公公婆婆 身分證

仆街仔 做得好

全力美國得啦，英國隻牆頭草跟尾狗自然會兩頭討好。

個時搵咗日落帝國好多次啦最叻叻咪出下嘴炮術

英國要嘅係忠誠，香港人世界仔佢唔會要

越南》菲律賓〉馬來西亞》印尼〉》〉》〉》英國

阿根庭廢國 -> 立即打鳩佢老母臭閪(falkland)
唔夠中共打 -> 出口交部算

其實支共咪一樣講過英國都無權管

抗爭時不分和勇
投票時不分和勇

齊上齊落啊，
和理非星期日需要你

係
話中英聯合聲明係歷史文件英國無權管

大力啲，出面有個post講要點搞英國條線。
You don’t get what you don’t ask. 叫大力啲

美國爸爸

巴打坐左幾耐... 英國條線都開左好撚耐下 咪講過係歷史文件囉

推
可以點叫英國幫手

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

美國帶頭 英國搞掂完脫歐就會出手

908果陣我地都係舉美國旗
英國旗唔夠人舉

攬炒巴唔係英國總台咩

打緊中美貿易戰先咗晒

咁

老美立左，老英還會遠嗎

好仆街，靠美國穩陣

日落了

美國佬先有兵力同經濟實力，英國就有法理依據，你唔比英美聯軍架。

英國算撚數啦 自己人被叫雞有無出過聲呀屌你老母
垃撚圾國家 抵佢沒落

事頭婆好靚

Push

美國係英國人後裔

兩個國家都係老夫老妻
都要美國出左手，英國先會跟

推

真,奶撚到雪雪聲

英國 脫同唔脫都一身蟻，仲鬼得閒理香港啲豆腐膶咁大嘅地方

之前Brexit姐 近排有返啲聲氣啦
況且緊係等美國帶咗頭 大家先跟風

支那一早講英國都無權管，野蠻國家講乜都無用

垃圾英國就算撚數啦

英國外交部: 一國兩制運作良好

屌你信支共?
佢不嬲都話中英聯合聲明只係歷史文件

黃婆婆又一走得太前

靠英國不如靠台灣啦

持續令英國執政黨落台until肯幫香港

唔想噤絕 但你老母比人屌緊呀 仲on99咁 英國一早奶到中國雪雪聲啦

英國佬係務實，無着數嘅事佢唔會理，有着數又有能力擺，隔半個地球都派艦隊黎打柒你

push

屌你同我講英國？

平左bno先出黎做炸兩啦，淨係識咀炮又冇實際

We blue blood!

老老豆豆
放係美國戰線既投入程度>>>英國戰線係時候放多D心力係英國戰線
雖然話英國都睇美國頭，但係你班友淨多謝美帝笑9日不落，我係英國人都自尊受創
記住為左我地死左既手足，咩都要試！叫我而家開始奶英國袋底都冇問題
GOD SAVE OUR QUEEN
LIBERATE HONG KONG

英國真係垃圾黎

邊個幫到我認邊個做老母

同意...英國真係好唔爭氣...廢到唔想蹝口水

日落

我哋香港係孤兒嚟
阿媽唔要我地 俾咗我哋俾個仆街大陸西養
唯一係得隔籬鄰舍關心我哋

所以有個大波動物留喺英國

但阿媽又叫過隔籬鄰居幫手

係英國佬做唔到嘢啫

甴近平

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

所以參議院法案唔提基本法同聯合聲明好醒。

let's try

too busy with brexit, sorry

靠美國比較好
英國只要香港既錢
美國先想要香港既權

要搵到好似Rubio 咁撐香港既議員先得靠平民係外面叫好難有作用

希望美國作為盟友說服佢哋

希望英國搞完脫歐後會出手。

英國大屎館都去過幾轉啦wor
聯署又聯過，個回覆又係話咩暫時冇平權打算之類
而家係英國唔撚理我哋呀，所以外交部咪咁講囉，佢知道咁講一定唔會輸

仲記唔記得清政府個一萬億啊？？？中國唔認就比番香港比台灣/英國

俾時間佢地brexit 啦
一個有法有理，一個有心有力
佢地一加埋唔係講笑
英美聯軍我帶路

覺得英國自從加入咗歐盟之後好多掣肘， 因為歐盟入面有好多左膠 又有大中華膠， 我會睇下佢哋脫歐之後 可能會隨即建立 commonwealth共榮圈

英國咪咁垃圾啦

5G

成日都話無用無用，淨係搵美國唔夠做
國際戰線係全世界有可能的國家都試下
英國你理得佢幾廢，事實上佢最有資格理香港

英國有責任 美國有能力
缺一不可

美國應撤回香港關係法
最消香港特別關稅區地位

冷戰時期嘅政治家夠薑好多
你睇下而家嗰啲搞個brexit都搞唔

樓主太天真

脫歐之後應該會幫香港

靠英國我寧願等美國

英國搞完Eu 都唔知會唔會理香港 英國啲商家又要人民幣 除非香港有利益俾到英國啦

廢國尻up就叻

A

恕我直言，英國真係極廢，比韓國印尼更廢，佢既子民比人打都唔敢出聲

支共就係知道英國唔會有強硬手段，所以先夠膽話聯合聲明係歷史文件。英國唔好話目前咁撚大鑊都未有實際行動，當年就應該唔好理北京反對就係香港推行雙普，當年對香港有控制權都唔咁強硬對待北京，更唔好講依家英國自己都搞唔掂。
最基本，趕林鄭全家出境，凍結佢地資產啦。

英女王唔係話搞掂脫歐先搞香港咩

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

WW3
中英vs美法俄

其實係
垃圾英國狗

事實上係，
美國有實力，英國有道理
中共末落時，英國自然出手

所以要打雙線

脫完歐 會做野架啦

耿爽就喺口爆緊英國，英國呑囇精重要俾翻黃金5秒俾耿爽

english choi都好過垃圾過氣祖國

仲靠日已落帝國脫勾自己都顧唔掂啦，美帝先係世界一哥

其實可唔可以二次制裁?
如果英國唔盡全力保障中英聯合聲明運作
或者唔否認現時香港情況危急
美國就制裁埋英國喺議會阻撓嘅議員
逼英國聯合出手

老實講
以英國今時今日嘅國力點夠中共揪
但美國出左面，英國同佢企埋同一陣線咁又唔同講法

依家參議院版本正正就係會遊說同盟一齊制裁

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

呢個係大方向，
重現 八國聯軍 圍攻中國！

God save the Queen

刻不容緩

我知，但其他跟唔跟隨又係另一回事
始終好多國家都想賺中國人錢

連登仔日日潑冷水，又唔識英國政治，又要數典忘英，英國做乜都鬧，加泰集會都多人過英國集會，難怪英國唔想幫香港

英：阿哥我冇錢想攞返香港但唔夠揪
美：你脱歐先有辦法宣示主權，阿哥幫你開路
中：説三道四，説三道四

脫歐成功
成功宣示

美：嗱，比你ok, 不過我都要有份

FF

Z

倒返轉

二戰邱吉爾拖羅斯福落水

今次要靠美國拖英國落水

試下加大力量推英國戰線

英國已廢！美國當立！！

五眼齊開

中英聯合聲明

冇計，有權有勢有錢先係大佬

英國自己經濟上都要奶共

英國講明所有野要等退歐後
但 BNO 應該大選後就戲睇，
退歐後就到英國版人權法登場
軍事上英國其實已經 ready 配合美
國

英國脫歐都自身難保
同埋幾個月嚟都有叫英國幫手，但人地對香港都唔在意咁

每人一句話，特別送給最近為理大而戰鬥的手足

God save the Queen!
God save Hong Kong!

英國？
嘴炮都無力啦
唔好指意佢

God save the Queen
We miss the Queen

God Save The Queen 🇬🇧

咁還錢囉，找番大清條數先囉

你咁講美國都唔洗幫香港啦
你估美國好得閒咩
成日係到屌屌屌屌屌
不如幫手打英國戰線仲好啦

請中國不要對美國事務說三道四

打阿根廷個陣仲有隻競技神號，同埋阿松森島做駁腳，打中共.......

五眼聯盟，缺一不可。

我個英國朋友斬覺得英國政府唔會做到啲咩

但大家斬唔好放棄，chur到佢做為止

日將落帝國 威脅唔到支那

肥彭之前d港督好多都係”中國通”黎

一直等緊佢哋攪掂脫勾，回一回氣

英國佬數口咁撚精
出下口遁就叻，到最後咪又係扮死狗

god save the queen

八國聯軍我帶路

我知攬炒巴x G20一路都開緊呢條路,早排先成立左個跨黨派小組什麼的, 家陣佢地都亂緊唔期待D乜, 但適當時候應該有野講, 一介平民繼續宣傳住先

大家覺唔覺說話好似金正恩？

英國出聲咪話內部事務，歷史文件，又唔係未試過，同中國講合約精神

事頭婆真係好elegant

其實英國唔出聲好正常
佢以前做事手法就係咁

我地香港人要自己企出黎
尋求英國協助佢先會出手
一定要有民意

歷史上英國次次都係咁
如果我地唔主動開口
英國係唔會做野

英國就唔好諗啦 太窮啦 唔似美國咁有貨

英國次次都係：希望雙方冷靜乜乜柒柒

事頭婆

唔關事，而家呢個時候叫英國佢根本唔會理你。佢地自己淨係搞脫歐啲嘢都已經焦頭爛額，內部又因為咁亂七八糟，根本無力分心處理香港嘅事。比著冇脫歐呢件事英國會主動好多，唔會咁挨打。

屌，佢竟然夠膽拎中英聯合聲明出黎講

【極重要】香港前途 - 終局分析

咁呀，撐左脫歐先囉。

俄仔執雞隊多支那一嘢啦
根本歷史上害得支国人最多嘅就係俄仔
(唔計支国人自己嘅話...

所以我話要chur行啲
我地唔推人地點知我地咁急切需要
佢地都講明要我地授權，姐係要我地做明顯啲呀

方向正確